連仔 我要投訴會員「傻子」！！

呢條友我留意咗佢好耐
一直係個隱性三毛黎！！
已fact checked 你問下大家就知
而家佢係咁推我舊post
想陷我於不義！！

國難當前 本想放下私人因怨
但條傻閪子實在欺人太甚！！
所作所為堪比犬隻而有過之而無不及！
懇請連仔ban佢ac!

人形豬最叻屈毛
垃圾post請使用不推文回覆

痴撚線呢個時候仲有私怨 有無咁低能啊你地

連仔睇下 佢仲要出言侮辱

你想被我中出？

明眼人都知佢on9

岩 ban 7條基佬

癡撚線 呢個時候仲番工
我早係三年前已經罷工
到今時今日都仲罷緊

啱 包括你

下 認真咩 食屋企住屋企咁耐真係好咩..

你想被我開發？

邊位啊你

連登仔

G持兩個一齊ban

放暑假晚小學雞
膠登會多d野玩

感情台特別多狗公撚樣唉

aggger